kindle有繁中書

巴打俾正價買定上網搵多
嚟緊想買paperwhite

好滾動
終於肯打入繁中市場

有冇unlimited?

繁中書在amazon嗎？

咩網

香港公共圖書館有個 app 有得借中文電子書，用圖書證登入：

不過多人睇嘅書要排隊

點解電子書都要排隊

我都唔太知點運作，只用過兩三次，
我記得好似每本書同一時間得幾個 quota 可以睇，預設你睇五日，可以續借兩次，你唔續借就會自動還書唔驚罰錢，之後睇唔到
（我唔識電腦，唔知佢點做到）。

如果今日你想睇本書，但無quota，可以預約，當有quota 就俾你㩒download。

好似係咁。

同問
LM

正 今日收到email 終於有

香港啲弱智管理

kinder 喺電話睇有咩分別

同實體書一樣，你俾幾多錢就有幾多本，唔係圖書館買左嗰本電子書佢就可以無限供應俾所有人

用戶可於以下網站購買亞馬遜Kindle繁體中文電子書：

連反共產黨既書都有，（因為是台灣provider），想睇快d睇，政府應該會結束呢個免費服務

利申：用這app，自制電子書

放唔到入eink reader

好多書呀

想問點入水paperwhite 4 最抵

買，唔想搞咁多野

弱智連燈仔

無嘢整嘢嚟做
電子書要排隊真係唔知邊個傻仔諗出嚟

ok wo
希望佢愈出愈多

lm

同問

早兩日89.99usd 一部入左手
仲用緊個unlimited 煲緊書
而家突然有繁中 覺得賺左

版權問題

唔洗排隊同免費派出去有咩分別？作者唔會告你？

我逐本買...unlimited 會唔會成日想轉書睇？

你啱 係我短視 冇諗到呢個問題

可以用閱讀量嚟收費嘛

終於有繁體
因為本身買簡體書用緊amazon大陸acc
想問下一部kindle可唔可以login兩個acc架？

屌 終於可以睇衛斯理

black friday應該有特價

書商
要確保零售版本銷量

舊版kindle可以logout咗都keep到書，新版logout會自動delete嗰個account嘅書

如果你係正版撚記無計

開心版上好讀其實啲經典書基本上好齊

話就話有20000本
但真係受歡迎嘅得好少，希望快d放多d書入去啦

即刻買左快思慢想

Kindle keyboard 係唔係已唔support?想去網頁買書，佢唔比我選送去Kindle keyboard ，買都唔比我買，在kindle上面個store 又亂碼

想買部kindle 玩下

係咪所有version 都可以睇埋繁中書？

有無model介紹？

我部keyboard都係咁
已放棄

用左成十年都唔壞想換都冇藉口換

香港邊到有得買kindle?